[文宣人入] 文宣組要明白由星期一反抗開始，已經無得再用弱者來做文宣

其實做開文宣組的大家都知，香港文宣暫時情況。
我地而家所謂文宣做得好唔好係基於材料，個文宣做得愈成功，人血饅頭的程度愈重。
即係我地要靠手足同路人，被人人濫捕，濫打，槍殺去做材料。

做成一個非常唔健康的文宣狀態，我地的文宣從來無大力為同路人開脫解釋話手足行為。

去到依個情況，文宣再用一個絕對弱者的角度去打已經唔Work。因為手足已經會反擊，依Ｄ文宣的作用會大幅變弱。而且用絕對弱者做文宣會對某部份前線手足做成好大的錯覺，就係自我犧牲換取成個社會及外國關注。

另一方面希望文宣唔需要再大量使用 人血饅頭 去打，因為咁做會令前線同文宣脫節。前線本土陣線愈弱，文宣愈強；前線本土陣線愈強，文宣愈弱。做成極之矛盾的情況。

另一方面，文宣組因為開脫上面做的力量完全唔足夠，所以無可否認已經令部份溫和人士離棄我地，而且外國的確係有轉風向批評示威者，對國際戰線其實不利。

我們我覺得打後文宣，應該為手足解釋開脫同攻擊對方文宣為重點。

當然要注意係要了解咩事件要冷處理，咩事件要解釋
暫時要做的重大主題係 ：
日本人錯被當支人私了
城巴被燒
又一城被裝修
燒電箱，交流燈
私了出現的原因
社會制度的不公
７７７無視大部份香港人

[img]
文宣過往因為太依賴人血饅頭，而家無可否認係轉到好弱，而因為裝修衝擊大，令到新聞上我地係好不利。[/img]

推

香港市民︰

抗爭五個月來，抗爭者早已將五大訴求向政府及各界表達得清清楚楚，惟林鄭政府一意孤行，將其置之不理，陷香港於水深火熱之中，種種後果乃政府一手造成。

抗爭者對香港之愛，無人能及，停罷社會，只為政府回應訴求。我等承諾，若政府答應及落實五大訴求，抗爭者將盡快及盡最大努力，將香港社會回復平靜。若政府繼續罔顧民意，我等將繼續及升級抗爭行動，直至政府答應訴求為止。我等呼籲，政府盡快放下屠刀，回頭是岸，回歸理性討論，但並非討論五大訴求能否實行，而是落實五大訴求後如何執行。

五大訴求，缺一不可
黎明之初，花開之時
光復香港，時代革命

抗爭者啟

手動傳

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

希望大家討論吓
好重要的事情來

贊同。不要只煲我地幾慘同黑警罪行。仲有其他野可以講

同埋之前有人講過
比自己人睇嘅文宣應該以加強士氣為主，例如咩一人一磚反抗果啲野
唔好再賣悲情

加強士氣一個方向，但為手足解釋都係另一個方向
完全唔做就變成好多溫和派同外國覺得示威者已經失控

所以應該spin返去政府到同共慘黨到

又一城 幫我出個罐頭說明 點解要裝

文宣應該要
1. 解釋
2. 加強士氣
3. 最重要係構建未來

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙